大家點釋懷考final既壓力

今日考完一科好認真對待既科 最後都係考衰左。。

好唔甘心溫左咁耐都係咁 好驚影響報master 既成續 好撚大壓力呀！！！！！！

呻完休息下繼續溫書

打J

打飛機能醫百病

連登仔係咪剩係識打飛機

溫下一科

做assignment

唔溫

解壓方法相信樓主都聽唔少，所以都無謂講

歸根究底都係性格同心態問題，好難短時間內改變

就好似拍拖咁，有人投入段感情但最後分手，可能一蹶不振，又可能好快move on，都係視乎你心態。你會當分手係世界末日定一次檢討自己嘅機會？你會當final考得未如理想係世界末日定一次檢討自己嘅機會？

講得太好

多謝你 講得好好 我真係頹左成日 係時候重新上路

講得好

去同department啲靚靚中女professor約炮

同埋見樓主你咁緊張學業，又會諗定將來讀master，相信你嘅學習能力同抗壓能力都有返咁上下，要學識將壓力變成動力，而唔係強迫自己減壓放鬆

讀到Master都會好撚緊張

本身都係啲對考試超緊張既人
就算係難定易都會緊張到瀨屎

就連第一次考綠卡都淆

Make love with my gf